分手後Wallpaper仍然係前度？

有無男仔都會咁樣？其實係代表仲掛住嗎？
會唔會真係唔記得換咁簡單

有 唔掛住係呃你

你會唔會唔記得痾屎

我唔講男朋友都唔會換

感情呢樣野真係話唔埋 但有聽過男仔真係無為意
絲打男朋友就係仲用緊ex做wallpaper?

一打開手機就係wallpaper，點會唔記得啊？
唔想就唔想啦講大話真係肉酸

我唔記得換返

唔記得左射左係入面 你信唔信
ON99

如果我條女仲用Ex做wallpaper,中出都費事直接飛啦

唔係我男朋友 佢仍然用緊ex做wallpaper，間唔中仲會半夜三間打比佢訴苦，問過佢佢話暫時都唔會想復合

男仔用又點睇

完全接受唔到，仲洗問掛唔掛住？

我真係懶得換 但絕對唔係掛住
利申 真絲

Share? 無delete同女友既相？
佢都係呀

我寧願見到女朋友wallpaper係佢前度

巴打既寶貝就係咁？

點解咁講呀？唔會有少少心痛咩？

換咗又點
啲相唔捨得刪
啲嘢又唔捨得掉

true
仲要成日開出黎睇

佢唔掛住你吖

以前會 依家唔會
佢同佢前度一齊更開心幸福快樂

㩒幾個掣都懶

呢到大把圖俾你換

仲張合照仲擺係銀包有透明膠片個格，但係知道佢搵倒新歡之後就返轉左張相

問題係佢無轉 但佢ex仲會搵佢

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

下你咪繼續呢個諗法
點解唔係同你一齊將會變得更開心更快樂
仲要依家唔會覺得心痛很好嘛

但物件我都覺得用得唔好哂
我仲著緊ex送既鞋 但完全無feel
純粹鍾意對鞋

試過換過 最後又係用返 我真係唔想變

有得揀 有點會想變喎

初頭唔接受現實唔換

開完呢個post之後佢搵到新對象
唔知換左相未呢

都真係過咗差唔多一年先放得低，不過真係放低前一兩個月已經換咗相lu

換左先捨得放低？

我隱藏曬唔小心開左好似見到鬼咁，但係又唔捨得del

係真
望住個wallpaper好似感覺依然未分手咁
絲打有冇諗過幾時會換咗佢?

換左，但一樣咁掛住

ex送嘅所有嘢全部都仲keep住
連平時堆密碼都仲係佢生日同身分證
不過純粹習慣 冇咩所謂 對佢冇恨嘅感覺所以冇刻意清理